我只是個陪伴者，陪著你傷心難過。

.

慢慢陪飽佢

食河粉喇

早餐食咩河粉

屌你老母望下你個錶喇

我跨上沙漠之舟

1點=lunch

頭先又話唔撚食撚

點解要一路wtsapp 一路lihkg
宅男=on9

都唔食

and u?

飲完你杯凍奶未

等晾衫之後出去屌女
and u?

坐監

擲三條六咪得

又有新女

即係新女好撚大波啦

1999

飲奶啦 開心啦？？

即係有新女啦
扮晒迴避

9588

都知你條死狗公
一分手又搵第二條女

ff